# THÔNG TIN FIRMWARE CAMERA SAMSUNG TECHWIN  #
### Phiên bản cập nhật các Firmware SAMSUNG TECHWIN ###




### Sử dụng cho các mã ###
Firmware SAMSUNG TECHWIN HRD-E430


--------------------------------------------------------------
Cần phải cẩn thận khi thao tác Update Firmware:
+ Chọn đúng Version
+ Chọn đúng mã thiết bị

### Optimizations & bug fixes ###


### KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM KHI THIẾT BỊ "LĂN" RA CHẾT ###

* Chúng tôi không chịu trách nhiệm khi đầu ghi của bạn tự "lăn" ra chết sau khi Up Firmware không đúng hoặc sai kỹ thuật nhé

### TRUNG TÂM HỖ TRỢ SỰ CỐ THIẾT BỊ CAMERA SAMSUNG TECHWIN ###

Truy cập Website: https://hotro.wbuy.pro/

### NẾU BẠN CẢM THẤY YÊU QUÝ CHÚNG TÔI + HÃY ỦNG HỘ CHÚNG TÔI BẰNG CÁCH MUA SẢN PHẨM TẠI ###

Website: https://www.wbuy.pro

### Hoặc nếu bạn không mua sản phẩm, hãy ủng hộ chúng tôi bằng việc ###
+ Trích nguồn: khi Copy bài viết
+ Like và Follow Fanpage: https://www.facebook.com/wbuypro
+ Chia sẻ + Like bài viết tại: https://www.wbuy.pro hoặc https://hotro.wbuy.pro/
+ Group hỗ trợ trên Facebook: https://www.facebook.com/groups/hotrowbuy
+ Group hỗ trợ trên Google: https://plus.google.com/communities/103080736459246236689 


Xin cám ơn